{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠 오르트 호텔 여수 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、チェックイン及びチェックアウト時間を必ずご確認ください。 4歳未満のお子様は、ご両親と一緒に宿泊する場合、追加料金なしで無料でご利用いただけます。 追加人数がいる場合は、36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの追加料金をお支払いいただきます。 寝具の追加時には1セット当たり10,000ウォンの費用が発生し、歯ブラシ及び歯磨き粉は無料で提供します。 また、ノートパソコンのレンタルサービスと無料駐車場、無料Wi-Fiサービスをご利用いただけます。 すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "4歳未満のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、4歳未満のお子様はご両親と一緒に宿泊する場合、追加料金なしで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加した場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシ及び歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiサービスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 352
    }
}